唔該香港人有少少骨氣85罷工一日啦好嘛

屌
反正點搏命返工都買唔到樓
上左車都要供樓供到死
結婚生仔又要一大筆錢
移民又要錢
唔該俾少少骨氣
85罷工啦好嘛
成敗關鍵真係睇呢一日

冇錯呀 揾成世錢都係得2千萬左右 仲要係唔洗唔食先有 不如一齊推返呢個政權 一齊建造一個真正既香港啦

幫你推下啦

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

推

次次返到公司hot topic永遠都係買樓
點解買唔到樓呀
因為香港政府唔做野呀屌你

點解你地成日都以為一定要做大事先有作為
一件大事係由好多小事積累，
冇小事發生何來大事發生

罷工一日香港已經蝕上億計生意
所以明唔明點解大交合死都唔肯掛八號波黑雨

Push

721第二日元朗全部商場唔開門已經嚇到總商會出黎講野
仲係度問罷工一日有咩用既一係低估香港金融地位一係學生一係白痴

今個星期罷工唔得？

聽日係試水溫
85全港正式罷工
罷工呢招無一個地方比香港更有效

罷工一定係長期
罷一日無用 大把人唔敢自己一個罷工
一定要罷多幾日 唔敢罷工果d見到人多先會跟住罷

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

push

射佢老母波

Join

又逼我屌你哋老母！天琦幾時有講過叫人揀勇武定和理非？唔好spin到天琦暗示人跟劉細良定邊個KOL